FRESH 球會招高手 迎戰 ACL

FRESH 球會招高手 迎戰 ACL

陣式4231 開波時間 2230-0100

招翼 x1 - 走位靈活 腳法好 能傳能射

中堅 x1 - 防守頭鎚強 唔亂標 識互相包位

Add psn hugohui10
Pm埋位置 踢法
THANKS

.